［宗教自由被打壓］金鐘警犬係咪打壓宗教自由？

事件非常嚴重，請廣傳去外國